九龍東算唔算係波台禁地

港父：megabox笠水
世清：瑞和街笠水
王騎：月華街笠水
何仔：立法會落選

1

樓主觀塘區放x

1你老母咩出嚟隻抽

九龍西福華街最好，多屎水

觀塘係禁地中禁地

強如樓主都比人拉左

25

樓豬比狗屌 勁25

樓主已經插哂針

唔算
你放開觀塘區

25呢幾條友冇咩問題啦

月華=曼迷基地

黃洋達

港父 王騎 係手足黎 世清就無咩所謂 狗黎

仲有邊隻曼迷

港父波c混血 狗來

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

ok

3歲內地童猝死九龍灣單位 家屬悲慟認屍

父哥

連狗係連迪路夫？

系

真係出手

我住九龍東

你點睇父哥笠

今日係油塘做咗野

東頭邨

佢無笠

關你事？

父狗我隻狗
我攬佢又關你事？

我問下啫 唔使扯晒火嘅

賓哥好有禮

志哥過獎

九龍灣計觀塘區

你笠

今日先去完嚟

你去放X?

佢去巡店